{
    "data_info": {
        "documentID": "J_NAT_027148",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'http://www.traveli.co.kr/read/contentsView/10085/0'",
        "collectedDate": "2019-07-23",
        "publishedDate": "2023-12-11",
        "domain": "자연관광",
        "title": "여름방학 전남 빛가람 치유의 숲서 힐링을"
    },
    "text": "夏休み全羅南道ピッカラム治癒の森でヒーリングを\n全羅南道山林資源研究所（朴ファシク所長）は夏休みを迎え、小学生以上の同伴家族や友人、団体の集まりなどを対象に、「夏の特別治癒プログラム」を20日から8月18日まで運営すると発表した。「全羅南道ピッカラム治癒の森」は5月に正式オープンした。 ピッカラム革新都市と光州など近隣都市から接近性に優れた「都市近郊型治癒の森」だ。 都心の日常で疲れた人々に「日常の中の癒し」を実現する場所として脚光を浴びている。 主な施設は山林治癒センター、訪問者センター、チャットルーム、治癒林道などがある。 会社員対象のチェ·ウリム、青少年対象の叩き、家族、一般人対象の付き合い、妊婦対象の森胎教、慢性疾患者などの対象の健康ドリーム、高齢者対象の数え方Ⅰ、障害者対象の数え方Ⅱで、計7種の対象別オーダーメード型プログラムを運営する。 こうした中で夏休みを迎え、一時的に夏の特別治癒プログラム「和気あいあい」、「喜喜あいあい」、2つのプログラムを運営する方針だ。 小学生以上の同伴家族、友人、団体の集まりなどが参加できる。 和気あいあいプログラムは自律神経系検査(HRV)、気血循環ストレッチなど多様なプログラムと共に足浴場を活用した涼しい水治癒活動ができる。 喜喜楽楽プログラムは天然蚊取り剤、天然木のネックレスなどを作る体験が可能だ。 プログラムの利用料は和気あいあいの場合は1人当たり5千ウォン、喜あい楽楽は材料費を含めて1人当たり1万ウォンだ。 事前予約により運営される。 予約は有線を通じて日程相談後、研究所ホームページを通じて申し込むことができる。 予約及び問い合わせは山林治癒センター（061-338-4255）に電話すればいい。 パク·ファシク所長は「山林資源研究所に造成されたピッカラム治癒の森は多様な活動ができる治癒施設と自然環境を備えたヒーリング名所として脚光を浴びている」として「特に夏休みを迎え家族および友人などと共にする時間を通じて日常の中のストレスから抜け出し体と心の健康を取り戻してほしい」と話した。",
    "QA": [
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森はいつオープンしましたか？",
            "answer": "ピッカラム治癒の森は5月に正式オープンしました。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森はどのような施設がありますか？",
            "answer": "ピッカラム治癒の森には山林治癒センター、訪問者センター、チャットルーム、治癒林道などの施設があります。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森ではどのようなプログラムが提供されていますか？",
            "answer": "ピッカラム治癒の森では、チェ·ウリムプログラム、叩きプログラム、付き合いプログラム、森胎教プログラム、健康ドリームプログラム、数え方Ⅰプログラム、数え方Ⅱプログラムの7種類のプログラムが提供されています。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森で夏休み期間中に提供される特別治癒プログラムはありますか？",
            "answer": "はい、ピッカラム治癒の森では夏休み期間中に「和気あいあい」プログラムと「喜喜あいあい」プログラムの2つの特別治癒プログラムが提供されます。"
        },
        {
            "question": "和気あいあいプログラムとはどのような内容ですか？",
            "answer": "和気あいあいプログラムでは、自律神経系検査(HRV)や気血循環ストレッチなどのプログラムと共に、足浴場を活用した涼しい水治癒活動が行われます。"
        },
        {
            "question": "喜喜あいあいプログラムではどのような体験ができますか？",
            "answer": "喜喜あいあいプログラムでは、天然蚊取り剤や天然木のネックレスなどを作る体験ができます。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森でのプログラム利用料はいくらですか？",
            "answer": "和気あいあいプログラムの利用料は1人当たり5千ウォンであり、喜あい楽楽プログラムは材料費を含めて1人当たり1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森でのプログラムは事前予約が必要ですか？",
            "answer": "はい、ピッカラム治癒の森でのプログラムは事前予約が必要です。予約は日程相談後、研究所のホームページを通じて申し込むことができます。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森の予約および問い合わせ先は何ですか？",
            "answer": "ピッカラム治癒の森の予約および問い合わせは山林治癒センター（061-338-4255）に電話してください。"
        },
        {
            "question": "ピッカラム治癒の森はどのような人々におすすめですか？",
            "answer": "ピッカラム治癒の森は、都心の日常で疲れた人々やストレスから抜け出したいと思っている方々におすすめです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 643,
        "QA": 634
    }
}